聽到廢老話點解唔圍林鄭屋企

其實條廢老都係想返工
不過佢講呢點我又真係駁唔到
利伸 發夢係勇武前線

因為地理上好難做
有埋水炮車就諗都唔洗諗

「緊急號外」紅底理論upgrade 左，要拆解一下

因為禮賓府前身係港督府，地形上居高臨下，沿路靠窄長山路上去，對狗超級有利。